鍾鎮濤16字真言：金錢破產，並非末路，人格破產，才是絕境

搵人整個牌匾送畀佢啦